點睇三多炸脾？👎貴而無味

人人都話好食就個個衝去食
係大埔食過一次，睇個樣真係好正！仲要自己落粉，滿心期待係正既！屌，真心冇味，唔抵屌垃圾
大家樂下午茶炸雞脾好撚食過佢多多聲！廿八至三十蚊已經一個餐，仲有杯紅豆冰俾埋你飲👍

俾人吹大左

辣脾好撚正喎

上次買左個撈麵
屌你老母水浸咁撚款
一打開淨係見到汁直頭埋葬左啲麵
咸到腎衰竭